★神秘白光「閃現」紐約 巨響震撼民房

美國紐約上州大部分區域的上空12月2日出現神秘的「爆炸」，令當地房屋搖晃，窗戶嘎嘎作響。

紐約州中部有居民從2日中午起報警，稱聽到和感受到巨大的爆炸。紐約奧農多加（Onondaga）到約65公里遠的的奧斯威戈（Oswego）再到更遠的麥迪遜（Madison）和奧奈達（Oneida）的居民都感受到震盪。

曾競逐國會議席的候選人米索（Roger Misso）在Twitter上推文，稱置身家中感覺整幢屋都在震動。

↓網民在Twitter分享紐約出現白光的片段

試新玩具姐

世界未日

TSLA

印度神童的12月大事？

外星人唔記得熄閃光燈啫

New zeon.... 萬歲!

拍緊F檔案?

HAARP？

世界各地都好似有咁嘅事

上次日本隕石空爆而家到美國
外星人擋隕石

支那 01 拉

大燈撚(UFO版)

好似話嗰啲乜Q野流星

天馬流星拳？

影張相姐

Men in black?

超人爸爸